【夕陽工業】灣仔188鹹碟舖被冚 警拉1男子

灣仔警區特別職務隊人員根據線報及經深入調查後，於今午約5時派員喬裝顧客到灣仔道188號一店鋪，其後在店鋪內撿獲約2850隻懷疑色情光碟，估計總值約8.5萬元。行動中，警員拘捕一名39歲姓張本地男子，涉嫌「發布淫褻物品」及「管有淫褻物品以供發布用途」。該名被捕男子現正被扣留調查。

唔識DL?

線上睇

lag when Fastforward

呢堆貨擺左幾耐

仲有人買碟睇四仔

呢啲真係擾民 垃圾警

警察幫佢手叫人轉行

官塘廣場最上都好似有幾間,信和都有
會唔會比人拉?

呢啲鋪開左十9幾年先話犯法

Download都要搵種花時間，如果十蚊隻有人燒埋碟又有乜所謂

古董鋪黎？

開左十9幾年就唔犯法？
咁你殺左十幾年人未比人捉係咪又無犯法呀
仲有不嬲都有捉開 但好難捉
但呢d鋪頭一般係黑社會經濟來源
一般都會有好幾個mk係哂出入口睇水
一有咩時就關鋪熄燈

掃極都仲有，即係鹹碟舖仲有市場（可能係廢老）
都話連登同現實係兩個世界

兩登反白鴿，結果今屆仲多咗議席

先話=唔？

其實而家幾錢隻

廟街成條街都係，又唔敢捉

用IN 呢個字其實已經算係古董

仲有人做?

真係集體回億黎

店主心諗: 堆咸碟終於有著落

好撚耐啦而家先做野

阿sir而家都唔買，咪拉佢做下樣。
以前冇得上網睇你估佢地買正版咩

喂～四樓有四仔～